雪有毒？北京霾中飄雪 專家提醒勿沾到皮膚

新一輪毒霧昨日再度進襲北京，令京城空氣污染嚴重，加上天氣寒冷，北京多個城區今日上午出現「霾中飄雪」的景象，行人需冒雪出行。由於降雪夾雜着污染物，專家提醒市民應打傘出行，並及時清理落在皮膚上的雪花。對此，不少網民紛紛調侃：「這雪有毒！」

北京密雲區、延慶區今日凌晨開始出現降雪，至早上7時半左右，降雪逐漸推進至昌平、海淀、通州等城區。北京市專業氣象台高級工程師張煥越表示，北京今日的降雪量不多，不會持續太久，地面也不會形成積雪。雖然降雪在中午前結束，但今日夜間和明日上午還將出現微弱降雪。

氣象部門預計，受冷空氣影響，明日上午北京的毒霧將有好轉，後日起市內空氣質量則會短暫轉差，到周四再度消散。

風雪中的北平

平時元素表都食唔少啦支那人
怕哥少少野？

今次又賴煮飯

毒+雪
邊個出大技滅蝗？

好似之前有隻online game 角色有招技，毒雪

哥你老母死噃5p啦

Fallout 4

今天我

霾霧裡看雪飄過

推

我識字唔多，究竟呢個咩字嚟？